[區選系列] 第一擊，沙田區自由陣營參選人圖鑑 + 集中討論

我幫大家歸納晒18區嘅自由陣營參選人資料
有錯有漏大家補

沙田區

R01 沙田市中心
10,313選民，新登記佔7.5%
30歲或以下佔17%，61歲或以上佔26.2%
衞慶祥
未見有Page

R02 瀝源
8,528選民，新登記佔8.7%
30歲或以下佔19.5%，61歲或以上佔34.6%
岑子杰

R03 禾輋邨
11,900選民，新登記佔7.7%
30歲或以下佔19.7%，61歲或以上佔39.5%
李志宏

R04 第一城
9,708選民，新登記佔7.7%
17.1%，61歲或以上佔28.3%
黃文萱

錢偉健

R05 愉城
19,103選民，新登記佔7.5%
14.9%，61歲或以上佔29.8%
石威廉

R06 王屋
8,687選民，新登記佔8.7%
15.9%，61歲或以上佔28.5%
黎梓恩

R07 沙角
110,391選民，新登記佔7%，
30歲或以下佔15.5%，61歲或以上佔45%
陳兆陽

R08 博康
12,687選民，新登記佔6.1%，
30歲或以下佔11.7%，61歲或以上佔40.5%
趙柱幫

R09 水泉澳
10,313選民，新登記佔7.5%
30歲或以下佔17%，61歲或以上佔26.2%
盧德明
(個人)

R10 乙泉
11,102選民，新登記佔10.3%，
30歲或以下佔13.7%，61歲或以上佔39.8%
丘文俊
(個人)

R11 秦豐
9,430選民，新登記佔6.8%，
30歲或以下佔14.2%，61歲或以上佔39.1%
陳諾恒

R12 新田圍
9,891選民，新登記佔11.9%，
30歲或以下佔17.9%，61歲或以上佔35.5%
程張迎
(個人)

R13 翠田
9,561選民，新登記佔9.4%，
30歲或以下佔16%，61歲或以上佔37.1%
許鋭宇

R14 顯嘉
9,965選民，新登記佔5.3%，
30歲或以下佔13%，61歲或以上佔35.4%
張宇添

R15 下城門
10,115選民，新登記佔11.2%，
30歲或以下佔23.9%，61歲或以上佔26.1%
黃浩鋒

R16 雲城
9,213選民，新登記佔9.9%，
30歲或以下佔17.8%
張德榮

張慶樺

R17 徑口
13,010選民，新登記佔8.2%，
30歲或以下佔14.4%，61歲或以上佔34.5%
吳錦雄

R18 田心
9,187選民，新登記佔8.9%，
30歲或以下佔19.7%，61歲或以上佔41%
曾杰

R19 翠嘉
11,659選民，新登記佔8.8%，
30歲或以下佔14.5%，61歲或以上佔41.5%
李世鴻

R20 大圍
12,700選民，新登記佔7.1%，
30歲或以下佔14.4%，61歲或以上佔40.9%
吳定霖

鄒家成

R21 松田
9,519選民，新登記佔8.4%，
30歲或以下佔17.3%，61歲或以上佔28.7%
黃學禮
未見有Page

R22 穗禾
9,035選民，新登記佔8.6%，
30歲或以下佔15.3%，61歲或以上佔34.5%
麥梓健

R23 火炭
8,665選民，新登記佔9.9%，
30歲或以下佔18%，61歲或以上佔22%
雷啟榮

R24 駿馬
6,915選民，新登記佔6.8%，
30歲或以下佔20.5%，61歲或以上佔26.9%
周曉嵐

R25 海嵐
5,850選民，新登記佔10%，
30歲或以下佔17.3%，61歲或以上佔15.2%
陳珮明

R26 頌安
10,461選民，新登記佔9.2%，
30歲或以下佔27.8%，61歲或以上佔24.3%
葉榮

R27 錦濤
13,384選民，新登記佔7.9%，
30歲或以下佔14.9%，61歲或以上佔27.9%
許立燊
(個人)

陳天俊

R28 馬鞍山市中心
10,258選民，新登記佔7.8%，
30歲或以下佔17.2%，61歲或以上佔22.9%
吳惠靈

邱文勁

R29 烏溪沙
8,663選民，新登記佔11.4%，
30歲或以下佔16.8%，61歲或以上佔17.5%
蔡佳鏗

李永成

R30 利安
10,993選民，新登記佔7.2%，
30歲或以下佔25.4%，61歲或以上佔30.1%
麥潤培

關宇峰
未見有page

R31 富龍
12,334選民，新登記佔6.2%，
30歲或以下佔16.2%，61歲或以上佔32.1%
曾素麗

R32 錦英
11,599選民，新登記佔8%，
30歲或以下佔17.8%，61歲或以上佔27.5%
丁仕元

李健行

R33 耀安
13,805選民，新登記佔5.2%，
30歲或以下佔13.4%，61歲或以上佔36.3%
冼卓嵐

R34 恆安
15,826選民，新登記佔5.7%，
30歲或以下佔10.8%，61歲或以上佔41.1%
鄭則文

R35 大水坑
12,014選民，新登記佔8.1%，
30歲或以下佔18.7%，61歲或以上佔30.8%
容溟舟

R36 鞍泰
9,754選民，新登記佔6.2%，
30歲或以下佔14.4%，61歲或以上佔26.9%。
湯子霈

鄭仲恒

R37 愉欣
10,843選民，新登記佔7.5%，
30歲或以下佔12.6%，61歲或以上佔24.1%。
勞越洲

R38 帝怡
5,698選民，新登記佔21.7%，
30歲或以下佔18.1%，61歲或以上佔18.5%
劉青

謝潔泳

R39 碧湖
9,878選民，新登記佔8.9%，
30歲或以下佔19.1%，61歲或以上佔26%
陸梓峂

R40 廣康
7,861選民，新登記佔6.5%，
30歲或以下佔18.8%，61歲或以上佔27.8%
廖柏康

R41 廣源
9,729選民，新登記佔6.5%，
30歲或以下佔18.7%，61歲或以上佔34.8%
楊思健

光復香港，時代革命！由光復議會開始！

自己推

好

112見

30歲以下選民真係好少

搵得好辛苦，希望推俾多啲人見到！

點睇馬鞍山之友fb group唔畀人幫陳天俊助選，淨係畀講許立燊
聽講許立燊講過唔想撞區，後來先選

都有啲bias嘅，30歲以下只有18-30，60歲以上就唔止

原因？點解唔俾講

田心同翠嘉好不利

R28 馬鞍山市中心漏咗鍾禮謙

黃學禮
fb search “黃學禮” 已經有

繼續含涙投得四年先出現一次，冇點見過嘅衞慶祥

票投李志宏

幫您推多個
其實放比區內tg好似快啲
希望幫到您
辛苦哂

好，我稍後回覆加返

冇人知，個admin rick yuen直接bam/del
好似講過話得許生係泛民，我唔肯定

大家逐條link撳入去like晒佢先啦

714同打後幾日好似見過佢出嚟
印象最深係佢單張寫自己喇沙畢業

你老味有啲候選人，個page得果幾百人like，點光復會呀

老區老得好緊要，40幾%老人，好撚誇

我冇沙田區Tg，手足幫手share出去，至少起碼個個沙田友都like晒沙田區參選人先啦

其實有啲區我都唔撚明，候選人真係好少出嚟，有啲到而家我都未見過佢喎，點贏？

我自己住北區，我嗰區鳯翠，未見過參選人

再推

氣氛太薄弱，我哋贏唔到區選㗎

好多人都未知道自己嗰區，候選人係邊個

如果係以前咁，幾個非建制鬥一個建制
輸咗畀建制我會覺得唔可惜，始終大家有自己既意願投票畀想投既人
但係屌你老母今年發生咁多事
都仲見到唔少區要內鬥，真係心鳩淡
仆街可唔可以槍口一致對外先呀
成撚日畀建制漁人得利
何妖都係咁樣先上到位咋

要當區選好似抗爭咁打，咁就有機會屌撚死建制派

好多都係老餅區

冇錯，我都係咁諗。
自由意志我係尊重嘅，但係今年打到咁撚樣
時勢係好難得㗎，點解唔一致對外？
一打一，我覺得好多區都有機會光復

果啲紮根左十幾年既成日諗住贏硬就開始hea

有誤區㗎，65歲以上，去到一百歲都計
但係18至30歲，先會計30歲以下嗰部份
所以一定小人啲

有冇安排你兩老， 11月24號去旅行呀？

區選要成功一定要過半
如果唔係冇用

推

最吊詭嘅係，我嗰區個參選人係素人，但係都未見過佢
得返20幾日

啱嘅，攞咗特首果百幾票

血債一定唔可以票償㗎啦，
但係失救自己有喺議會入邊，總能夠阻止一啲不可理喻嘅貪污工程，幾廿萬整張凳嗰啲戇鳩野啦

我就自己推夠100個留言

沙角十一萬人

好波

黃文萱先係一城首選呀大家

我就自己推夠100個留言，一定要比更加多手足見到
掀起區選氣氛

一定要比更加多手足見到，掀起區選氣氛

衛慶祥係咩政黨背景？

我打錯咗咩，唔好意思呀

認得你呀巴打

幫手推兩個可以嘛？

兩個候選人，你地會點揀其實

錢偉健好似係後備，住一城嘅街坊都叫緊人投黃文萱

你是咪沙田區

咁應該是但一個會宣布暫停競選工作㗎噃？

推！！！！！

廣源人我冇投過陳敏娟

推上熱門

沙田市中心居民表示會含淚投比「隱形」左10幾年既衛慶祥

下一個post元朗國

廣源邨個候選人係唔係素人？

啱啱上網查完 錢偉健已經宣佈左暫停

R01沙田市中心有係真建制假獨立既候選人鄧肇峰：

整合鄧肇峰有問題之處：

1. 呢個訪問已經睇得出佢勁撐中

2. 係facebook被問政治立場，一開始人地問認唔認同五大訴求，佢就兜圈話兄弟爬山，完全無直接答人問題

3. facebook開始多人問佢，佢就出黎話支持獨立調查委員會（狗係condom，中共最易接受係呢個訴求，大家都知）

4. 近幾屆建制都有派人選呢個區，今年唔派，但多左呢個所謂獨立

5. 隔離post打手不斷狙擊泛民衞慶祥，幫呢個鄧肇峰講說話，完全無視佢可能係建制。 而佢地攻擊衞慶祥既醜聞 - 藍page講事沙龍都出過。

6. 有人見過江活潮幫佢助選

————————————————-
節錄幾句鄧生講過既野，已幫大家轉返繁體字

1. “內地有很多的機會，也有很多新的項目。”鄧肇峰表示，自己一路走來，都是“北望神州”，將來也會在內地繼續發展。 目前他的公司，主要是幫助內地的公司“走出去”，或者企業融資時給它們提供合規方面的諮詢服務。

2. “其實，在某種意義上，香港的青年基本上沒有一個能說自己和內地是完全沒關係的。”

3. 對於粵港澳大灣區發展規劃，鄧肇峰認為：“珠三角地區的每一座城市都有各自的優勢，提出'大灣區'的概念，就是要將這幾個城市集合在一起，然後輻射到其他 的城市。”

4. 針對香港最近的局勢，鄧肇峰表示，出現這樣的動盪乃至於暴力事件影響到香港的繁榮穩定，是一小部分人別有用心。 他相信，這一小部分人的行為，是不會長久，不得人心的。談及未來的事業發展方向，鄧肇峰強調：“一定是配合中國更加強大，去尋找機遇。”

Source:

非常好，我見有其他區都係咁玩
所以大家唔好投錯，佢哋有啲係特登後備咁樣報名㗎

Btw, 雖然唔係我個區，但係非常支持頌安既葉榮！雖然佢係輪椅人士，但係見佢平時係示威現場都行得好前！！！

R20 大圍
40%廢老
仲要玩空降界票，又益肥莉4年，唉

條肥西真係好樣衰
寧願佢p下圖 好過而家d banner見到都想嘔

紅色字嗰part，基本上可以唔使投佢啦屌

希望你下個post可以mark返邊個係正選同後備

送走一半，都仲有20%，都仲多個30歲以下

佢係好撚有心嘅，平時係佢佢都見過佢幾次
臘腸係有啲左膠嘅，但係做嘢好撚落力

秦豐人
陳諾恒

好，下個post元朗國
雖然齋搵資料出嚟已經好撚辛苦

仆街偽獨立紅底！！！
佢前幾日係偉華中心拉票，街坊經過記得問候下佢

有時有啲區，有啲偽獨立，都要好多心機先分到

辛苦晒你嘅努力唔會白費架

喺未有返送終呢件事之前呢，佢立場係好撚左
但呢幾個月，你會見到佢雖然係殘疾人士，但真係經常都見到佢，仲企到好撚前

真心尊重嘅

借你隻手幫我推多兩野

神早鬧反左啦

佢選情樂觀嗎？有冇落區啊佢？

推比沙田柚睇！！！

佢知唔知24號投票先，唔知就叫佢瞓覺啦，唔好俾佢發現

佢最賤係扮黃
點解唔光明正大話自己撐中？驚輸？
Cap自佢facebook

沙田區有冇Telegram group？幫我share出去得唔得

可以！！！！

佢地係唔收錢都會投比聞便聯果一種人

如果有一個遊行造勢活動，喺沙田搞

邀請所有自由陣營嘅沙田參選人一齊嚟
遊行嘅人士同時又可以幫佢哋做勢

但只邀請認同以下三個條件嘅參選人，
1.認同光復香港，時代革命
2.認同五大訴求，缺一不可
3.認同以踢走保皇黨為唯一目標

會唔會對分清佢哋有幫助？

唔使再解釋啦，辛苦你啦
真心明

明明紅底仲要扮黃⋯⋯
老老實實，咁既時勢連「五大訴求，卻一不可」都唔咁講出口，仲好意思扮黃？佢當我地沙中居民弱智？？？

要叫埋身邊嘅人唔好投呀

推 博康人

佢係現任區議員, 好勤力
今次有2個對手, 一個係新民黨, 另一個報稱獨立但到今日連樣都未出現過
我個人估計佢選情尚算樂觀, 上屆佢贏好多票

全家都黃，已經睇清左鄧肇峰既真面目

選舉條例比唔比？

Push

我會inbox問吓參選人

睇下佢哋興趣到如何先

咁要落力去分清所謂獨立嗰位，同大家宣傳下
踢撚走新民黨呀

博康咩環境？
自由閪選情如何

出面要推即討post，我今晚先再推post

岩先入邨見到幫主搞緊打防疫針
博康選情應該明朗 對家條女扮獨立真建制
係早幾個月先見佢開始蒲頭派單張 建制似係無諗住爭博康
反而水泉澳就兵荒馬亂 好似有4個人爭

琴日行動即討完咗，推返啲籌備post上頂

我秦石大，，搬走左，但阿爸阿媽仲住緊，已經mark 實佢地投陳諾恆

今次沙田都幾亂
好多人last minute先參選
大家都要小心d睇同揀

一係就道佢哋投，一係就送佢哋去旅行
係咪咁講

唔淨止自己後生要投，導多一個老人家，香港就多多一番希望

主要小心就係獨立參選，一定要分到啲建制撚

大家都要睇定自己區嘅投票站喺邊

你樓下嘅候選人，靠你哋主動幫佢做街站㗎

點解淨係show 30以下 61以上？個比例好令人憂心喎

推返上黎先

淨返既咪30-60

翠嘉果位 建制林宇星即係林發耿個仔

田心唔多熟，但落得去打潘國山，應該勇士黎

係

行動日期間，大家請推討論post

好少見到佢

其實大家覺得素人有冇勝選？

我撞過佢好幾次派傳單

我係隔離區，要打得贏潘國山難度好高下

都唔緊要，起碼有競爭先，唔係訓係度打飛機都贏先

其實我覺得最緊要嘅係聲勢
我唔知香港選舉條例俾唔俾人做勢嘅呢

召集返幾百個同路人支持佢做街站，
成件事就已經唔同好多

就算係素人都有得爭

帝怡投 劉青 定 素人 好?

push

民主黨特登唔同沙田區政協調你話呢